20萬budget

想換架二手Benz，20萬左右
或者有咩其他選擇，比下意見thanks

玩具反斗城好多。邊架都得。

換完想比人裝修？

依架囉 包你安全

A250
A200

訓撚醒未

你講乜撚野？

廿萬買唔買到

想死就買呢架

S-Class

Cla

我有架15年既A200 ，價錢可議。

老闆車⋯⋯

有諗過

我鐘意房車有尾多d thanks

咁即係得c cla e cls揀姐

Slk 點睇

學整車？

女人車好柒
sl就唔同講法

要有尾，c仔啦

比多兩三萬好似買到c200